<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0100, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0100">"Німецький чинний комітет з вакцинації (STIKO) рекомендує проводити ревакцинацію всім людям віком від 12 років і старше, у яких не було діагностовано коронавірусну інфекцію SARS-CoV-2 і які завершили основну імунізацію більше трьох місяців тому.\n\nЗбережені вами сертифікати вказують на те, що ці критерії незабаром почнуть діяти і для вас, і що ви не зробили ревакцинацію. Тому ми хочемо звернути увагу на цю рекомендацію. (Правило DE-BNR-0100)\n\nЦя нотатка заснована виключно на сертифікатах, збережених на вашому смартфоні. Дані були оброблені на вашому смартфоні. Жодної інформації не було надіслано до RKI або будь-яким третім особам у цьому процесі."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0110, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0110">"Німецький чинний комітет з вакцинації (STIKO) рекомендує проводити ревакцинацію всім людям віком від 12 років і старше, у яких не було діагностовано коронавірусну інфекцію SARS-CoV-2 і які завершили стандартну імунізацію більше трьох місяців тому.\n\nЗбережені вами сертифікати вказують на те, що ці критерії діють для вас, і що ви не зробили ревакцинацію. Тому ми хочемо звернути увагу на цю рекомендацію. (Правило DE-BNR-0110)\n\nЦя нотатка заснована виключно на сертифікатах, збережених на вашому смартфоні. Дані були оброблені на вашому смартфоні. Жодної інформації не було надіслано до RKI або будь-яким третім особам у цьому процесі."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0200, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0200">"Німецький чинний комітет з вакцинації (STIKO) рекомендує всім, хто отримав свою стандартну імунізацію за допомогою однієї дози вакцини Janssen (Johnson &amp; Johnson) і у кого не було діагностовано коронавірусну інфекцію SARS-CoV-2, отримати додаткову дозу вакцини для оптимізації стандартної імунізації, якщо їх вакцинація Janssen була проведена більше чотирьох тижнів тому.\n\nЗбережені вами сертифікати вказують на те, що ці критерії незабаром почнуть діяти і для вас, і що ви не зробили жодних додаткових вакцинацій. Тому ми хочемо звернути увагу на цю рекомендацію. (Правило DE-BNR-0200)\n\nЦя нотатка заснована виключно на сертифікатах, збережених на вашому смартфоні. Дані були оброблені на вашому смартфоні. Жодної інформації не було надіслано до RKI або будь-яким третім особам у цьому процесі."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0210, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0210">"Німецький чинний комітет з вакцинації (STIKO) рекомендує всім, хто отримав стандартну імунізацію за допомогою однієї дози вакцини Janssen (Johnson &amp; Johnson) і у кого не було діагностовано коронавірусну інфекцію SARS-CoV-2, отримати додаткову дозу вакцини для оптимізації стандартної імунізації, якщо їх вакцинація Janssen була проведена більше чотирьох тижнів тому.\n\nЗбережені вами сертифікати вказують на те, що ці критерії діють для вас, і що ви не зробили додаткових вакцинацій. Тому ми хочемо звернути увагу на цю рекомендацію. (Правило DE-BNR-0210)\n\nЦя нотатка заснована виключно на сертифікатах, збережених на вашому смартфоні. Дані були оброблені на вашому смартфоні. Жодної інформації не було надіслано до RKI або будь-яким третім особам у цьому процесі."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0400, STIKO-Empfehlung 2. Booster 60 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0400">"Німецький чинний комітет із вакцинації (STIKO) рекомендує отримати другу ревакцинацію для всіх людей віком від 60 років і старше, які отримали свою першу ревакцинацію більше ніж 6 місяців тому. Ця рекомендація також дійсна для осіб, у яких коронавірус виявили після стандартної імунізації, якщо інфікування відбулося більше ніж 6 місяців тому.\n\nЗбережені вами сертифікати вказують на те, що ці критерії діють для вас і що ви не зробили ревакцинацію. Тому ми хочемо звернути вашу увагу на цю рекомендацію. (Правило DE-BNR-0400)\n\nЦя нотатка базується виключно на сертифікатах, збережених на вашому смартфоні. Дані було оброблено на вашому смартфоні. Жодної інформації не було надіслано RKI або будь-яким третім особам у цьому процесі.\n\nЗверніть увагу, що з технічних причин ця нотатка також відображатиметься, якщо ви отримали ревакцинацію, яка вже зараховується як друга, оскільки попередньо у вас уже була інфекція, але ви не відсканували сертифікат про одужання на своєму смартфоні. У такому випадку ви можете проігнорувати це повідомлення. Якщо ви не впевнені, зверніться до лікаря щодо подальших дій."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0500, Änderung Status Grundimmunisierung (IfSG, 01.10.2022)  -->
  <string name="BNR-DE-0500">"Поправка до німецького закону про захист від інфекцій набуде чинності з 1 жовтня 2022 року. Вона також змінить визначення «повного захисту від вакцинації» проти коронавірусу SARS-CoV-2.\n\nПовністю вакцинованою згідно з новим законодавством вважається особа, яка може підтвердити серію щонайменше з трьох імунозалежних подій (щеплень або одужань), з яких принаймні дві мають бути щепленнями.\n\nЗбережені сертифікати вказують на те, що вам потрібно зробити повторну вакцинацію для того, щоб бути повністю вакцинованими відповідно до зміненого закону. (Правило DE-BNR-0500)\n\nТакож переконайтеся, що у вашому застосунку вже збережено сертифікат останньої вакцинації або сертифікат про одужання."</string>

  
  
</resources>