<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0100, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0100">"Comisia permanentă de vaccinare din Germania (STIKO) recomandă vaccinarea cu doza booster pentru toate persoanele începând cu vârsta de 12 ani care nu au fost diagnosticate cu infecția cu SARS-CoV-2 și care și-au finalizat schema de imunizare standard cu peste trei luni în urmă.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat arată că aceste criterii vi se vor aplica și dvs. în curând și că nu aveți efectuată doza booster. Din acest motiv, dorim să vă informăm despre această recomandare. (Regula DE-BNR-0100)\n\nAceastă notificare se bazează doar pe certificatele salvate pe smartphone-ul dvs. Datele au fost prelucrate pe smartphone-ul dvs. Nu au fost transmise niciun fel de date la RKI sau terți în acest proces."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0110, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0110">"Comisia permanentă de vaccinare din Germania (STIKO) recomandă vaccinarea cu doza booster pentru toate persoanele începând cu vârsta de 12 ani care nu au fost diagnosticate cu infecția cu SARS-CoV-2 și care și-au finalizat schema de imunizare standard cu peste trei luni în urmă.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat arată că aceste criterii se aplică pentru dvs. și că nu aveți efectuată doza booster. Din acest motiv, dorim să vă informăm despre această recomandare. (Regula DE-BNR-0110)\n\nAceastă notificare se bazează doar pe certificatele salvate pe smartphone-ul dvs. Datele au fost prelucrate pe smartphone-ul dvs. Nu au fost transmise niciun fel de date la RKI sau terți în acest proces."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0200, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0200">"Comisia permanentă de vaccinare din Germania (STIKO) recomandă ca orice persoană care a primit vaccinarea standard cu o singură doză de vaccin Janssen (Johnson &amp; Johnson) și care nu a fost diagnosticată cu infecția cu SARS-CoV-2 să primească o doză suplimentară de vaccin pentru a-și optimiza imunizarea standard, dacă vaccinarea cu vaccinul Janssen a avut loc cu peste patru săptămâni în urmă.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat arată că aceste criterii vi se vor aplica și dvs. în curând și că nu aveți efectuate vaccinări suplimentare. Din acest motiv, dorim să vă informăm despre această recomandare. (Regula DE-BNR-0200)\n\nAceastă notificare se bazează doar pe certificatele salvate pe smartphone-ul dvs. Datele au fost prelucrate pe smartphone-ul dvs. Nu au fost transmise niciun fel de date la RKI sau terți în acest proces."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0210, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0210">"Comisia permanentă de vaccinare din Germania (STIKO) recomandă ca orice persoană care a primit vaccinarea standard cu o singură doză de vaccin Janssen (Johnson &amp; Johnson) și care nu a fost diagnosticată cu infecția cu SARS-CoV-2 să primească o doză suplimentară de vaccin pentru a-și optimiza imunizarea standard, dacă vaccinarea cu vaccinul Janssen a avut loc cu peste patru săptămâni în urmă.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat arată că aceste criterii se aplică pentru dvs. și că nu aveți efectuate vaccinări suplimentare. Din acest motiv, dorim să vă informăm despre această recomandare. (Regula DE-BNR-0210)\n\nAceastă notificare se bazează doar pe certificatele salvate pe smartphone-ul dvs. Datele au fost prelucrate pe smartphone-ul dvs. Nu au fost transmise niciun fel de date la RKI sau terți în acest proces."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0400, STIKO-Empfehlung 2. Booster 60 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0400">"Comisia permanentă de vaccinare din Germania (STIKO) recomandă vaccinarea cu a doua doză booster pentru toate persoanele începând cu vârsta de 60 de ani care au făcut doza booster cu mai mult de 6 luni în urmă. Această recomandare este valabilă și pentru persoanele care au fost diagnosticate cu coronavirus după imunizarea de bază, dacă infectarea a avut loc cu peste 6 luni înainte.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat arată că aceste criterii se aplică pentru dvs. și că nu aveți efectuată o a doua doză booster. Din acest motiv, dorim să vă informăm despre această recomandare. (Regula DE-BNR-0400)\n\nAceastă notificare se bazează doar pe certificatele salvate pe smartphone-ul dvs. Datele au fost prelucrate pe smartphone-ul dvs. Nu au fost transmise niciun fel de date la RKI sau terți în acest proces.\n\nRețineți că, din motive tehnice, veți vedea această notificare și dacă ați făcut o doză booster care este considerată o a doua doză booster, în cazul în care ați avut o infectarea anterioară, dar nu ați scanat certificatul de recuperare după boală pe smartphone-ul dvs. În acest caz, puteți ignora acest mesaj. Dacă nu sunteți sigur, solicitați sfatul medicului înainte de a continua."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0500, Änderung Status Grundimmunisierung (IfSG, 01.10.2022)  -->
  <string name="BNR-DE-0500">"Un amendament la legea germană privind protecția împotriva infectării va intra în vigoare la 1 octombrie 2022. Aceasta va schimba, de asemenea, definiția pentru „protecția completă prin vaccinare” împotriva coronavirusului SARS-CoV-2.\n\nPentru a fi considerat complet vaccinat conform noii legislații, trebuie să puteți dovedi o serie de cel puțin trei evenimente legate de imunitate (vaccinări sau recuperări), dintre care cel puțin două trebuie să fie vaccinări.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat indică necesitatea vaccinării cu doza booster, pentru a fi considerat vaccinat complet conform legii modificate. (Regula DE-BNR-0500)\n\nDe asemenea, nu uitați să stocați certificatul celei mai recente vaccinări sau certificatul de recuperare după boală în aplicație."</string>

  
  
</resources>