<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0100, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0100">"Comisia permanentă de vaccinare din Germania (STIKO) recomandă vaccinarea cu doza booster pentru toate persoanele începând cu vârsta de 12 ani care nu au fost diagnosticate cu infecția cu SARS-CoV-2 și care și-au finalizat schema de imunizare standard cu peste trei luni în urmă.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat arată că aceste criterii vi se vor aplica și dvs. în curând și că nu aveți efectuată doza booster. Din acest motiv, dorim să vă informăm despre această recomandare. (Regula DE-BNR-0100)\n\nAceastă notificare se bazează doar pe certificatele salvate pe smartphone-ul dvs. Datele au fost prelucrate pe smartphone-ul dvs. Nu au fost transmise niciun fel de date la RKI sau terți în acest proces."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0110, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0110">"Comisia permanentă de vaccinare din Germania (STIKO) recomandă vaccinarea cu doza booster pentru toate persoanele începând cu vârsta de 12 ani care nu au fost diagnosticate cu infecția cu SARS-CoV-2 și care și-au finalizat schema de imunizare standard cu peste trei luni în urmă.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat arată că aceste criterii se aplică pentru dvs. și că nu aveți efectuată doza booster. Din acest motiv, dorim să vă informăm despre această recomandare. (Regula DE-BNR-0110)\n\nAceastă notificare se bazează doar pe certificatele salvate pe smartphone-ul dvs. Datele au fost prelucrate pe smartphone-ul dvs. Nu au fost transmise niciun fel de date la RKI sau terți în acest proces."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0200, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0200">"Comisia permanentă de vaccinare din Germania (STIKO) recomandă ca orice persoană care a primit vaccinarea standard cu o singură doză de vaccin Janssen (Johnson &amp; Johnson) și care nu a fost diagnosticată cu infecția cu SARS-CoV-2 să primească o doză suplimentară de vaccin pentru a-și optimiza imunizarea standard, dacă vaccinarea cu vaccinul Janssen a avut loc cu peste patru săptămâni în urmă.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat arată că aceste criterii vi se vor aplica și dvs. în curând și că nu aveți efectuate vaccinări suplimentare. Din acest motiv, dorim să vă informăm despre această recomandare. (Regula DE-BNR-0200)\n\nAceastă notificare se bazează doar pe certificatele salvate pe smartphone-ul dvs. Datele au fost prelucrate pe smartphone-ul dvs. Nu au fost transmise niciun fel de date la RKI sau terți în acest proces."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0210, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0210">"Comisia permanentă de vaccinare din Germania (STIKO) recomandă ca orice persoană care a primit vaccinarea standard cu o singură doză de vaccin Janssen (Johnson &amp; Johnson) și care nu a fost diagnosticată cu infecția cu SARS-CoV-2 să primească o doză suplimentară de vaccin pentru a-și optimiza imunizarea standard, dacă vaccinarea cu vaccinul Janssen a avut loc cu peste patru săptămâni în urmă.\n\nCertificatele pe care le-ați salvat arată că aceste criterii se aplică pentru dvs. și că nu aveți efectuate vaccinări suplimentare. Din acest motiv, dorim să vă informăm despre această recomandare. (Regula DE-BNR-0210)\n\nAceastă notificare se bazează doar pe certificatele salvate pe smartphone-ul dvs. Datele au fost prelucrate pe smartphone-ul dvs. Nu au fost transmise niciun fel de date la RKI sau terți în acest proces."</string>

</resources>