<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0100, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0100">"Постоянната комисия за ваксинация на Германия (STIKO) препоръчва ваксинация с бустерна доза за всички на възраст 12 г. и повече, които не са били диагностицирани с коронавирусна инфекция от SARS-CoV-2 и които са завършили основната си имунизация преди повече от три месеца.\n\nЗапазените от Вас сертификати показват, че тези критерии скоро ще важат за Вас и че не сте получили бустерна доза. Затова бихме искали да Ви обърнем внимание върху тази препоръка. (Наредба DE-BNR-0100)\n\nТази забележка се основава единствено на сертификатите, които са запазени във Вашия смартфон. Данните са обработени в него и в процеса не е изпращана информация към  института „Роберт Кох“ или други трети лица."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0110, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0110">"Постоянната комисия за ваксинация на Германия (STIKO) препоръчва ваксинация с бустерна доза за всички на възраст 12 г. и повече, които не са били диагностицирани с коронавирусна инфекция от SARS-CoV-2 и които са завършили основната си имунизация преди повече от три месеца.\n\nЗапазените от Вас сертификати показват, че тези критерии важат за Вас и че не сте получили бустерна доза. Затова бихме искали да Ви обърнем внимание върху тази препоръка. (Наредба DE-BNR-0110)\n\nТази забележка се основава единствено на сертификатите, които са запазени във Вашия смартфон. Данните са обработени в него и в процеса не е изпращана информация към  института „Роберт Кох“ или други трети лица."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0200, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0200">"Постоянната комисия за ваксинация на Германия (STIKO) препоръчва на всеки, който е получил основната си имунизация чрез еднократна доза от ваксината \"Янсен\" (Johnson &amp; Johnson) и който не е бил диагностициран с коронавирусна инфекция от SARS-CoV-2, да получи допълнителна доза от ваксината с цел оптимизиране на основната имунизация, ако ваксинацията с \"Янсен\" е направена преди повече от четири месеца.\n\nЗапазените от Вас сертификати показват, че тези критерии скоро ще важат за Вас и че не сте получили допълнителни ваксинации Затова бихме искали да Ви обърнем внимание върху тази препоръка. (Наредба DE-BNR-0200)\n\nТази забележка се основава единствено на сертификатите, които са запазени във Вашия смартфон. Данните са обработени в него и в процеса не е изпращана информация към  института „Роберт Кох“ или други трети лица."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0210, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0210">"Постоянната комисия за ваксинация на Германия (STIKO) препоръчва на всеки, който е получил основната си имунизация чрез еднократна доза от ваксината \"Янсен\" (Johnson &amp; Johnson) и който не е бил диагностициран с коронавирусна инфекция от SARS-CoV-2, да получи допълнителна доза от ваксината с цел оптимизиране на основната имунизация, ако ваксинацията с \"Янсен\" е направена преди повече от четири месеца.\n\nЗапазените от Вас сертификати показват, че тези критерии важат за Вас и че не сте получили допълнителни ваксинации Затова бихме искали да Ви обърнем внимание върху тази препоръка. (Наредба DE-BNR-0210)\n\nТази забележка се основава единствено на сертификатите, които са запазени във Вашия смартфон. Данните са обработени в него и в процеса не е изпращана информация към  института „Роберт Кох“ или други трети лица."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0400, STIKO-Empfehlung 2. Booster 60 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0400">"Постоянната комисия за ваксинация на Германия (STIKO) препоръчва ваксинация с бустерна доза за всички на възраст 60 г. и повече, които са получили първата си бустерна доза преди повече от 6 месеца. Тази препоръка важи и за лиса, които са диагностицирани с коронавирус след тяхната основната имунизация, ако инфекцията е възнкнала преди повече от 6 месеца.\n\nЗапазените от Вас сертификати показват, че тези критерии важат за Вас и че не сте получили бустерна доза. Затова бихме искали да Ви обърнем внимание върху тази препоръка. (Наредба DE-BNR-0400)\n\nТази забележка се основава единствено на сертификатите, които са запазени във Вашия смартфон. Данните са обработени в него и в процеса не е изпращана информация към института „Роберт Кох“ или други трети лица.\n\nМоля, обърнете внимание, че поради технически причини ще виждате тази бележка, дори и да сте получили своята бустерна доза, която вече се брои за втора бустерна ваксинация, защото сте боледували преди, но не сте сканирали сертификат за възстановяване на Вашия смартфон. В такъв случай може да пренебрегнете това съобщение. Ако не сте сигурни, моле потърсете медицински съвет относно как да продължите."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0500, Änderung Status Grundimmunisierung (IfSG, 01.10.2022)  -->
  <string name="BNR-DE-0500">"От първи октомври 2022г. влезе в сила поправка на закона за предпазване от заразяване на Германия. Тя също така промени дефиницията на “пълна ваксинационна защита” от коронавируса SARS-CoV-2.\n\nСпоред текущия закон, за да се счита, че имате пълна имунизация трябва да имате доказателства за поне три случая свързани с имунитета (ваксинации или възстановяване след боледуване), от които поне две да са ваксинации.\n\nСпоред запазените Ви сертификати имате нужда от ваксиниране с бустерна доза, за да се  счита, че имате пълна имунизация според поправения закон. (наредба DE-BNR-0500)\n\nМоля, уверете се, че сте запазили сертификата от най-скорошната Ви ваксинация или сертификата за възстановяване след боледуване в приложението."</string>

  
  
</resources>