<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0100, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0100">"Niemiecka Stała Komisja ds. Szczepień (STIKO) (STIKO) zaleca szczepienie przypominające dla wszystkich osób powyżej 12 roku życia, u których nie zdiagnozowano zakażenia koronawirusem SARS-CoV-2 i którzy otrzymali szczepienie podstawowe ponad trzy miesiące temu.\n\nZ zapisanych przez Ciebie certyfikatów wynika, że te kryteria będą wkrótce dotyczyć Ciebie i że nie przyjąłeś(-aś) szczepienia przypominającego. Z tego względu chcemy zwrócić Twoją uwagę na to zalecenie. (Reguła DE-BNR-0100)\n\nInformacje te opierają się wyłącznie na certyfikatach zapisanych w Twoim smartfonie. Dane zostały przetworzone na Twoim smartfonie. Nie przesłano żadnych danych do RKI ani do osób trzecich."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0110, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0110">"Niemiecka Stała Komisja ds. Szczepień (STIKO) (STIKO) zaleca szczepienie przypominające dla wszystkich osób powyżej 12 roku życia, u których nie zdiagnozowano zakażenia koronawirusem SARS-CoV-2 i którzy otrzymali szczepienie podstawowe ponad trzy miesiące temu.\n\nZ zapisanych przez Ciebie certyfikatów wynika, że te kryteria dotyczą Ciebie i że nie przyjąłeś(-aś) szczepienia przypominającego. Z tego względu chcemy zwrócić Twoją uwagę na to zalecenie. (Reguła DE-BNR-0110)\n\nInformacje te opierają się wyłącznie na certyfikatach zapisanych w Twoim smartfonie. Dane zostały przetworzone na Twoim smartfonie. Nie przesłano żadnych danych do RKI ani do osób trzecich."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0200, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0200">"Niemiecka Stała Komisja ds. Szczepień (STIKO) (STIKO) zaleca, aby osoby, które otrzymały szczepienie podstawowe w postaci jednej dawki szczepionki Janssen (Johnson &amp; Johnson) i u których nie zdiagnozowano zakażenia koronawirusem SARS-CoV-2, otrzymały dodatkową dawkę szczepionki w celu optymalizacji szczepienia podstawowego, jeśli szczepionka Janssen została podana ponad 4 tygodnie temu.\n\nZ zapisanych przez Ciebie certyfikatów wynika, że te kryteria będą wkrótce dotyczyć Ciebie i że nie otrzymałeś(-aś) dodatkowych szczepień. Z tego względu chcemy zwrócić Twoją uwagę na to zalecenie. (Reguła DE-BNR-0200)\n\nInformacje te opierają się wyłącznie na certyfikatach zapisanych w Twoim smartfonie. Dane zostały przetworzone na Twoim smartfonie. Nie przesłano żadnych danych do RKI ani do osób trzecich."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0210, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0210">"Niemiecka Stała Komisja ds. Szczepień (STIKO) (STIKO) zaleca, aby osoby, które otrzymały szczepienie podstawowe w postaci jednej dawki szczepionki Janssen (Johnson &amp; Johnson) i u których nie zdiagnozowano zakażenia koronawirusem SARS-CoV-2, otrzymały dodatkową dawkę szczepionki w celu optymalizacji szczepienia podstawowego, jeśli szczepionka Janssen została podana ponad 4 tygodnie temu.\n\nZ zapisanych przez Ciebie certyfikatów wynika, że te kryteria dotyczą Ciebie i że nie przyjąłeś(-aś) dodatkowych szczepień. Z tego względu chcemy zwrócić Twoją uwagę na to zalecenie. (Reguła DE-BNR-0210)\n\nInformacje te opierają się wyłącznie na certyfikatach zapisanych w Twoim smartfonie. Dane zostały przetworzone na Twoim smartfonie. Nie przesłano żadnych danych do RKI ani do osób trzecich."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0400, STIKO-Empfehlung 2. Booster 60 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0400">"Niemiecka Stała Komisja ds. Szczepień (STIKO) zaleca drugie szczepienie przypominające dla wszystkich osób powyżej 60 roku życia, które otrzymały pierwsze szczepienie przypominające ponad sześć miesięcy temu. To zalecenie obowiązuje także w przypadku osób, u których zdiagnozowano koronawirusa po szczepieniu podstawowym, jeśli infekcja wystąpiła ponad 6 miesięcy temu.\n\nZ zapisanych przez Ciebie certyfikatów wynika, że te kryteria Cię dotyczą i że nie otrzymałeś(-aś) drugiego szczepienia przypominającego. Z tego względu chcemy zwrócić Twoją uwagę na to zalecenie. (Reguła DE-BNR-0400)\n\nInformacje te opierają się wyłącznie na certyfikatach zapisanych w Twoim smartfonie. Dane zostały przetworzone na Twoim smartfonie. Nie przesłano żadnych danych do RKI ani do osób trzecich.\n\nZ powodów technicznych zobaczysz tę informację, jeśli otrzymałeś(-aś) szczepienie przypominające zaliczane jako drugie szczepienie przypominające, ponieważ zdiagnozowano u Ciebie wcześniej koronawirusa, ale nie zeskanowałeś(-aś) certyfikatu statusu ozdrowieńca na swoim smartfonie. W takim przypadku możesz zignorować tę wiadomość. Jeśli nie masz pewności, jak postąpić, zasięgnij porady medycznej."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0500, Änderung Status Grundimmunisierung (IfSG, 01.10.2022)  -->
  <string name="BNR-DE-0500">"Nowelizacja niemieckiej ustawy o ochronie przed infekcjami wejdzie w życie 1 października 2022 r. Zmieni się tym samym definicja „pełnej ochrony poszczepiennej” przeciwko koronawirusowi SARS-CoV-2.\n\nAby zostać uznanym za osobę w pełni zaszczepioną zgodnie z nowymi przepisami, musisz udowodnić wystąpienie serii co najmniej trzech zdarzeń związanych z nabyciem odporności (szczepienia lub ozdrowienia), z których co najmniej dwa muszą być szczepieniami.\n\nZapisane przez Ciebie certyfikaty wskazują, że wymagasz szczepienia przypominającego, aby zgodnie ze znowelizowaną ustawą zostać uznanym za osobę w pełni zaszczepioną. (Przepis DE-BNR-0500)\n\nUpewnij się również, że masz już zapisany w aplikacji certyfikat ostatniego szczepienia lub certyfikat ozdrowieńca."</string>

  
  
</resources>