<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0100, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0100">"Almanya Daimi Aşı Komisyonu (STIKO), SARS-CoV-2 koronavirüs enfeksiyonu tanısı almamış ve temel bağışıklığını tamamlamasının üzerinden en az üç ay geçmiş olan 12 yaş ve üzerindeki herkesin hatırlatma aşısı yaptırmasını önermektedir.\n\nKaydettiğiniz sertifikalar bu kriterlerin yakın zamanda sizin için geçerli olacağını ve bir hatırlatma aşısı yaptırmadığınızı gösteriyor. Dolayısıyla bu öneriyi vurgulamak isteriz. (Kural DE-BNR-0100)\n\nBu not yalnızca akıllı telefonunuza kaydedilen sertifikalara dayalıdır. Veriler akıllı telefonunuzda işlenmiştir. Bu süreçte RKI veya herhangi bir üçüncü tarafa hiçbir bilgi gönderilmemiştir."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0110, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0110">"Almanya Daimi Aşı Komisyonu (STIKO), SARS-CoV-2 koronavirüs enfeksiyonu tanısı almamış ve temel bağışıklığını tamamlamasının üzerinden en az üç ay geçmiş olan 12 yaş ve üzerindeki herkesin hatırlatma aşısı yaptırmasını önermektedir.\n\nKaydettiğiniz sertifikalar bu kriterlerin sizin için geçerli olduğunu ve bir hatırlatma aşısı yaptırmadığınızı gösteriyor. Dolayısıyla bu öneriyi vurgulamak isteriz. (Kural DE-BNR-0110)\n\nBu not yalnızca akıllı telefonunuza kaydedilen sertifikalara dayalıdır. Veriler akıllı telefonunuzda işlenmiştir. Bu süreçte RKI veya herhangi bir üçüncü tarafa hiçbir bilgi gönderilmemiştir."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0200, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0200">"Almanya Daimi Aşı Komisyonu (STIKO), tek doz Janssen aşısı (Johnson &amp; Johnson) ile temel bağışıklık kazanmış ve SARS-CoV-2 koronavirüs enfeksiyonu tanısı almamış herkesin, Janssen aşısının üzerinden en az dört hafta geçmişse temel bağışıklıklarını optimize etmek üzere ek doz aşı yaptırmasını önermektedir.\n\nKaydettiğiniz sertifikalar bu kriterlerin yakın zamanda sizin için geçerli olacağını ve herhangi bir ek aşı yaptırmadığınızı gösteriyor. Dolayısıyla bu öneriyi vurgulamak isteriz. (Kural DE-BNR-0200)\n\nBu not yalnızca akıllı telefonunuza kaydedilen sertifikalara dayalıdır. Veriler akıllı telefonunuzda işlenmiştir. Bu süreçte RKI veya herhangi bir üçüncü tarafa hiçbir bilgi gönderilmemiştir."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0210, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0210">"Almanya Daimi Aşı Komisyonu (STIKO), tek doz Janssen aşısı (Johnson &amp; Johnson) ile temel bağışıklık kazanmış ve SARS-CoV-2 koronavirüs enfeksiyonu tanısı almamış herkesin, Janssen aşısının üzerinden en az dört hafta geçmişse temel bağışıklıklarını optimize etmek üzere ek doz aşı yaptırmasını önermektedir.\n\nKaydettiğiniz sertifikalar bu kriterlerin sizin için geçerli olduğunu ve herhangi bir ek aşı yaptırmadığınızı gösteriyor. Dolayısıyla bu öneriyi vurgulamak isteriz. (Kural DE-BNR-0210)\n\nBu not yalnızca akıllı telefonunuza kaydedilen sertifikalara dayalıdır. Veriler akıllı telefonunuzda işlenmiştir. Bu süreçte RKI veya herhangi bir üçüncü tarafa hiçbir bilgi gönderilmemiştir."</string>

</resources>