<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" tools:ignore="MissingTranslation">

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0100, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0100">"Die Ständige Impfkommission (STIKO) empfiehlt allen Personen eine Auffrischimpfung, die mindestens 12 Jahre alt sind, bei denen keine Infektion mit dem Coronavirus SARS-CoV-2 nachgewiesen wurde und wenn ihre Grundimmunisierung über 3 Monate her ist.\n\nDa Sie laut Ihrer gespeicherten Zertifikate bald dieser Personengruppe angehören und noch keine Auffrischimpfung erhalten haben, möchten wir Sie auf diese Empfehlung hinweisen. (Regel DE-BNR-0100)\n\nDieser Hinweis basiert ausschließlich auf den auf Ihrem Smartphone gespeicherten Zertifikaten. Die Verarbeitung der Daten erfolgte auf Ihrem Smartphone. Es wurden hierbei keine Daten an das RKI oder Dritte übermittelt."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0110, STIKO-Empfehlung Booster 12 Jahre; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0110">"Die Ständige Impfkommission (STIKO) empfiehlt allen Personen eine Auffrischimpfung, die mindestens 12 Jahre alt sind, bei denen keine Infektion mit dem Coronavirus SARS-CoV-2 nachgewiesen wurde und wenn ihre Grundimmunisierung über 3 Monate her ist.\n\nDa Sie laut Ihrer gespeicherten Zertifikate dieser Personengruppe angehören und noch keine Auffrischimpfung erhalten haben, möchten wir Sie auf diese Empfehlung hinweisen. (Regel DE-BNR-0110)\n\nDieser Hinweis basiert ausschließlich auf den auf Ihrem Smartphone gespeicherten Zertifikaten. Die Verarbeitung der Daten erfolgte auf Ihrem Smartphone. Es wurden hierbei keine Daten an das RKI oder Dritte übermittelt."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0200, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Vorinfo  -->
  <string name="BNR-DE-0200">"Die Ständige Impfkommission (STIKO) empfiehlt allen Personen eine weitere Impfstoffdosis zur Optimierung der Grundimmunisierung, die mit einer Dosis des Janssen-Impfstoffs (Johnson &amp; Johnson) grundimmunisiert wurden, bei denen keine Infektion mit dem Coronavirus SARS-CoV-2 nachgewiesen wurde und wenn ihre Janssen-Impfung über 4 Wochen her ist.\n\nDa Sie laut Ihrer gespeicherten Zertifikate bald dieser Personengruppe angehören und noch keine weitere Impfung erhalten haben, möchten wir Sie auf diese Empfehlung hinweisen. (Regel DE-BNR-0200)\n\nDieser Hinweis basiert ausschließlich auf den auf Ihrem Smartphone gespeicherten Zertifikaten. Die Verarbeitung der Daten erfolgte auf Ihrem Smartphone. Es wurden hierbei keine Daten an das RKI oder Dritte übermittelt."</string>

  <!-- XTXT: Booster Notification Rule: BNR-DE-0210, STIKO-Empfehlung Optimierung Grundimmunisierung Janssen; Eintritt  -->
  <string name="BNR-DE-0210">"Die Ständige Impfkommission (STIKO) empfiehlt allen Personen eine weitere Impfstoffdosis zur Optimierung der Grundimmunisierung, die mit einer Dosis des Janssen-Impfstoffs (Johnson &amp; Johnson) grundimmunisiert wurden, bei denen keine Infektion mit dem Coronavirus SARS-CoV-2 nachgewiesen wurde und wenn ihre Janssen-Impfung über 4 Wochen her ist.\n\nDa Sie laut Ihrer gespeicherten Zertifikate dieser Personengruppe angehören und noch keine weitere Impfung erhalten haben, möchten wir Sie auf diese Empfehlung hinweisen. (Regel DE-BNR-0210)\n\nDieser Hinweis basiert ausschließlich auf den auf Ihrem Smartphone gespeicherten Zertifikaten. Die Verarbeitung der Daten erfolgte auf Ihrem Smartphone. Es wurden hierbei keine Daten an das RKI oder Dritte übermittelt."</string>

</resources>
